衹有和理非先幫到勇武

先睇下面: 衹有和理非先幫到勇武

各位和理非朋友, 你哋想聽日幫勇武同其他和理非手足嘛? 好簡單: 帶尿袋+拍片
聽日之後仲會陸續有活動, 我哋連登同民陣需要大家提供片段或相片用嚟搵99破綻, 我打死唔信我哋一直咁玩落去咁多片段, 一隻99都鋤唔入.

各位請幫手推post, 希望聽日出發前大部分手足知道點玩: 帶尿袋+拍片

民陣遊行片段收集:

衹有和理非先幫到勇武

民陣片段收集

法律巴絲召喚.
可以開個報警集中post, 大家收相收片, 先睇片, cap大頭, 砌資料, 問法律意見, 夠料就報警, 然後要分工定期跟進.
尹兆堅優先.
有冇人幫推?

衹有和理非先幫到勇武

民陣片段收集

法律巴絲召喚.
可以開個報警集中post, 大家收相收片, 先睇片, cap大頭, 砌資料, 問法律意見, 夠料就報警, 然後要分工定期跟進. 尹兆堅議員受襲優先關注.
有冇人幫推?

如果係拍片嘅，唔該大家比一啲記認，例如掛住個牌寫幫助拍片收集證據，唔係就會比現場嘅人屌影大頭照。

有道理, 大家諗下點搞.

姐係樓主覺得勇武=比人打=有需要拍低
証明好多人都未知咩叫勇武

自己人可以在衝突時先拍片, 以避免嫌疑.

我才疏學淺, 但我諗拍片做保障可以隨機應變咁做.

發夢因為傷左，冇記者證但帶左相機（高級）幫忙拍片影相，啲人誤以為我係記者都會讓路。只要你地同返佢哋講，我唔係記者但係會幫大家記錄證據，佢哋都會繼續讓路同埋保護你，手機個質素真係唔好，危急時拎出嚟都ok，但好似立場新聞咁樣拍足全程真係唔建議。

拍片保障人係岩 但你標題話幫到勇武就錯

對唔住
有乜得刪post?

*冇

各有各做
你覺得佢無用，你可以無視
互不抵觸

真係和理非真係注意返安全，因為衝突嘅時候多數都會繼續被警方包圍推進，一係就覺醒去幫一係就走。其實你哋見到記者幫手記錄，你哋可以做哨兵去睇下警方既推進情況，有咩就大叫「有40隻狗係橋底嚟緊」，請勿再大叫「有狗啊快啲走」，因為你咁樣做只會嚇到其他和里非走晒，但好多時候都係係勁遠嚟緊。仲未係咁迫切性要退，講清楚哂班班狗既位置，班勇武自然識判斷去走。

冇得刪，唔好再推post唯有。

多謝指教, 但暫時由佢沉post, 勿回.